{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044958",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 더휴식 아늑호텔-2호점"
    },
    "text": "居心地の良いホテルは計34室の客室を保有しています。 近くにはユソン温泉駅とカプチョン駅がありますが、これは大田1号線に位置しています。 お客様のために韓国語で案内サービスを提供しています。 居心地の良いホテルは禁煙ホテルとして運営され、客室内で喫煙する場合は4万ウォンの管理費がかかります。 喫煙は建物の外部でのみ許可され、1部屋につき1台の駐車が可能です。 ただし、徒歩特価客室をご利用の場合は駐車が禁止されます。 ローブは4つ星ホテルで使用される生地で製作されており、客室内にはアメニティが提供されています。 連泊予約の場合は、週末や祝日を含めると追加料金が発生し、客室は2人まで入室できます。 追加人数は許可されておらず、客室移動や男女同室での宿泊も禁止され、無断で追加人数が入室する場合には強制退室措置がとられます。 車両入庫は1客室に1台まで可能で、徒歩特価客室を利用する場合は車両入庫が不可能で追加駐車料金がかかります。 無限大室の利用時間は最大利用時間と表記され、壁紙汚染が発生した場合は壁紙の壁紙費用を負担しなければなりません。 イベントのために予約する場合は風船を壁に貼るなどの行為は禁止され、破損した場合は賠償責任が発生します。 居心地の良いホテルが提供する客室タイプはStandard、2PC Gaming、Movie、PlayStation、VR Suite、Brain Wash、Spa Suite、Business Fantasy、Pet Suite(Movie),Party Suite(Tatami), Golf, Movie Suiteです。 その他にも、お客様のレビューを見ると、居心地の良い宿はすっきりとした居心地の良い雰囲気と快適な寝具を提供し、スタッフも親切だという評価を受けています。 ただし、駐車スペースが制限的で防音が不十分な部分の改善が必要だという意見があります。 全般的に居心地の良いホテルは満足感を与える宿泊施設として推薦されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはユソン温泉駅とカプチョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙ホテルとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、4万ウォンの管理費がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでは1部屋につき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を利用する場合、駐車はできますか？",
            "answer": "徒歩特価客室を利用する場合は駐車が禁止されますが、追加駐車料金がかかる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、週末や祝日を含めると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "ホテルの客室は2人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の宿泊は許可されておらず、無断で追加人数が入室する場合には強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室移動や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの客室移動や男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "車両の駐車は1客室に何台まで可能ですか？",
            "answer": "車両の駐車は1客室に1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "無限大室の利用時間は最大利用時間と表記されています。"
        },
        {
            "question": "イベントの予約時、風船を貼ることはできますか？",
            "answer": "イベントの予約時、風船を壁に貼ることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊施設は何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルの宿泊施設はStandard、2PC Gaming、Movie、PlayStation、VR Suite、Brain Wash、Spa Suite、Business Fantasy、Pet Suite(Movie)、Party Suite(Tatami)、Golf、Movie Suiteの12種類あります。"
        },
        {
            "question": "居心地の良いホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "居心地の良いホテルはすっきりとした居心地の良い雰囲気と快適な寝具を提供し、スタッフも親切だと評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "ホテルには駐車スペースが制限的で防音が不十分な部分の改善が必要との意見があります。"
        },
        {
            "question": "居心地の良いホテルはどのような宿泊施設として推薦されていますか？",
            "answer": "居心地の良いホテルは満足感を与える宿泊施設として推薦されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 620,
        "QA": 746
    }
}